學生pt

請問巴打有冇咩pt介紹?
之前做過幾年飲食 cafe 但啲同事好少後生仔
呢期想試下做sales 識多啲朋友 有冇邊份好工介紹?

uniqlo

珍珠奶茶鋪

開post招生教唱歌

個個都知U記比狗做

做過幾年cafe 對住啲飲品好悶 想識多D人

Ptgf做雞

衰在我有J

補習

其實補習搵得好少
返得幾個鐘，又fix死啲時間

推

迪士尼 夠人多

飲食唔多後生仔咩

唔多啊 讀緊書既pt 同出黎fulltime 做野既其實都已經好唔同